其實國安法都簽撚定晒 但有個好重要問題未解決

屌你老母究竟有咩內容 條款

習近平：我把口就係條文內容

習近平：我就係法律

中華人民共和國憲法話有集會自由,出版自由,言論自由.明白未？

痴鳩線 圍爐立法

共產黨下台
香港獨立

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

我對眼就係證據

上庭咪知囉

支那法真係做黎比外國睇
唔依法，隨時改，隨時新法蓋過，仲人治過帝制

係時候到我地守護番正義女神

今晚公佈
66條法律

今晚公佈66條法律

人地擺明玩無賴但係香港人繼續嘗試講道理，一係收皮走佬，一係拼死反抗，一係做順民，嘗試講道理係最撚on9，都比人強姦緊仲叫不如載返個套

以法律之名，行人治之實

完美演繹「中共說了算」既極致
應該會直接宣布無條文，中共判有罪就有罪

習近平：朕即法律

話你犯法就犯法
條你老母文咩，佢話要拉就拉

踩地雷

講就易，拚死反抗